新買電腦凳果轆唔識郁,可以點

五個轆都係卡卡地
擺出黎demo果張唔覺有問題
可以點

凳都唔識裝

買咗張 demo 佢囉

要坐落去要轆到

1999

wd40

唔識郁咪唔好郁囉

有啲電腦凳係要坐落去啲轆先郁到

個設計好on9

人地唔想你張凳冇人坐都轆嚟轆走姐
Ikea啲有轆凳都係咁設計